Dat kon ik u bezitten tegelijk."
"U moet niet denken dat mijn lieve darling boy.
We moeten beheren ; morgen ga ik naar huis en bezetten van uw moeder aandacht, krijg je een fretboor en beitel, slip up op mijn slaapkamer, en bereiden een kijkgat voor morgen; oppassen om het laag onder de projectie van het midden van de deur waar de vergrendeling en verwijder de stukjes hout van jou.
Ik steek de sleutel in het portier.
Uw zusters duurt twee uur aan de piano na uw middagmaal, onze lunch wordt geserveerd op hetzelfde moment.
Mr. B. is zeker om mijn aanwezigheid in mijn kamer , maar ik zal hem heropvoeden door sommige excuus till i vaststellen dat u zijn verdwenen, en na u genoeg tijd, zullen wij aandachtig volgen en u hebt de Buitengewone klanttevredenheid u; maar vooral onthouden-geen beweging verraadt jezelf totdat mijn man vertrekt en ik heb de deur achter hem."
Dus zeggen, drukte zij haar mooie hand op mijn spleetschuivers enthousiast lid, roos en gevoegde mamma.
Ik verloor geen tijd in haar advies, en gelukkig uitgevoerd wat ik wilde en keerde naar unconcernedly the drawing room, zonder mijn afwezigheid hebben veroorzaakt elke opmerking Volgende dag kreeg ik veilig naar mijn schuilplaats-kamer, en had comfortabel opgeborgen mezelf in een zodanige positie dat de opening had ik was op gelijke hoogte met mijn ogen, voordat ze aankwamen.
Zij, beste schepsel, anticiperen op mijn vista, alleen had gleed op een jurk zonder mouwen, en vertelde haar man dat hij zo nimmer dat zij verplicht was om klaar te zijn in een oogwenk zijn buitensporige passie, dus ze moest alleen van haar jurk op haar gemak.
"Meest bewonderenswaardige, my darling vrouw, maar drop off alles, en laat me denken, op mijn gemak, al het moois van je heerlijke lichaam."
Zo gezegd, zo gedaan, en mijn lieve meesteres stond in alle glorie van haar prachtige en mooie naakte vorm.
Hij kuste en betaste haar van top tot teen, die haar op het bed en gamahuched haar tot ze grommen opnieuw met plezier.
Vervolgens trekken zijn schitterende prick, hij graaft in haar heerlijk spuitkutje op één gebonden, blijkbaar geeft haar de meest exquise delight, zoals werd aangetoond door de momentane ineenvouwen van hem met haar armen en benen, en de snelle zelfgecreëerde warwinkel van haar achterkant.
Ze liep een voorgerecht, maar Mr. B. bleef engulphed in het nauw aansluiting buitenkabel van diens wulps vrouw.
Ze blijkbaar oefende zelf meer dan gebruikelijk, zowel voor haar eigen plezier geeft voldoening, want toen ze haar hoofd in mijn richting ik ving haar ogen en ze glimlachte, waardoor een nog krachtiger bijdraaien dan gewoonlijk, en hij me al haar spuitkutje op volledige kracht met de edele prik erin.
Ik was klaar om te springen.
Eindelijk hun gevecht voorbij was voor de huidige; Mr. B. trok zijn prik, alle slijmerige uit zijn omhulsel, pendel, maar nog vol van formaat.
Opmerkelijkste!
Ik heb een goede deal te durven meesleept , zet hem in mijn mond en zuig het droog, kan ik moeilijk beschrijven hoe sterk dit verlangen nam bezit van mij.
Het was de eerste signalen van een passie Ik heb sindsdien vaak toegegeven aan, waar ik heb gesproken met medereizigers met wie ik kon meedoen orgieën van beide seksen.
